爺爺報夢

剛剛夢中見到爺爺 他帶上黑色cap帽 穿上黑藍色西裝 一副金絲眼鏡 腳上一對nike波鞋 用黑色雨傘大力篤我個門 夢中見到自己正在睡覺 他嘈醒左我
他大叫：唔夠大！唔夠勁！唔夠旺！
驚醒過來
去toilet洗面
突然
醒起
自己係孤兒...

唔夠大！唔夠勁！唔夠旺！是什麼呢....?

burn

them

?